Documento gerado sob autenticação Nº DQF.537.554.BHD, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             10181                  de  23/12/2016
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 7612, de 29 de setembro de 2016
RESOLVE
Nomear
                  RAFAEL VASQUES BRANDÃO            ADRIANA RAMOS DA ROCHA            KAREN BENICIA AMMES SIMADOR            SIMONE CASSEL MOURA DA ROSA (Suplente)      
para comporem o Núcleo de Gestão de Desempenho da Creche Francesca Zacaro Faraco, por um
mandato de dois anos a contar desta data, com a finalidade de organizar a implementação e a execução do
Processo de Avaliação de Desempenho dos Servidores Técnico-administrativos da UFRGS, observando os
termos  da  Lei  11.091,  de  12/01/2005,  e  das  Decisões  939/2008,  328/2010  e  417/2014  do  Conselho
Universitário.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
